天氣凍凍地，邊到有以前玻璃樽裝維他奶買？

天氣凍凍地，邊到有以前玻璃樽裝維他奶買？

7-11 Circle K

搵過，冇得賣了

想搵返香港特色

灣仔電車路近教堂個間7仔有

依家成10蚊支

武漢維他奶 係飲都唔係今年飲啦

自己買包裝返屋企叮好過啦

我果邊有得買噢

士多

Where

冇的

佢不嬲都有部機暖住支維他奶